我地仲未贏，大家唔可以死！

如果情緒激動困擾，同朋友傾下，千奇唔好做傻事！！
記住一個都不能少！